有無巴絲仲未搵到工(5)

New post again

個post好似愈推愈快咁

大家有無咩工推介? 其實自己要求唔高 就算長遠都可能做aco就夠

愈搵愈灰 覺得自己賤過地底泥

Aco 得3萬蚊 都唔夠用。。。d樓咁貴

仲要等十幾年
做廚房裝修都快過佢發達

你肯捱實得
有fd讀左2年書quit u去做裝修定唔知冷氣
1年後果斷番去讀書

係囉，個post好似開快咗咁多嘅🙈

見到麻木哂

無啦 新年收爐 明年請早

quit u去做裝修？
原因係？
最後又點解讀返書？

唔想讀書想搵下錢
貪人工高走去做
地盤紮鐵都做過
太辛苦又攰頂唔順番去讀書

留個名先估唔到咁耐都仲未搵到工

Lm

幾時先搵到工

真係越嚟越懷疑自己懷疑人生

19fg乞食科

讀完書出黎都唔包高人工又舒服

我都未！8月到依加喇 仲要見倒身邊啲公司都裁員減薪。都唔知點算

十月一失業lm

Ok

到月尾新年就

失左業 4個月了

唉，過完年都唔知搵乜春工做

Same

其實下年啲人唔辭職轉工，係咪都冇咩機會搵倒。又唔覺公司會批新headcount..

讀咩先?

一定好多機會, 年年都大把人過塘啦
但個機會係咪你既就唔知

係怕今年經濟差，個個都睇定啲唔過塘。。

零售酒店旅遊仆街啫

見到其他工嘅福利又心郁郁想試下
但自己做緊果份又唔係太差
係得7日AL衰

send住CV先囉 俾offer你再諗

CS
IT狗

就嚟連fg都唔算

19fg 搵左成個月都冇工番阿屌

一直都做緊pt..但依家無返
仲未搵到ft
自己又無乜才華同技能...

Same仲要口才差 除左張沙紙 乜都冇

Aco 幾時會再請？

希望今晚中六合彩
咁就乜都唔洗煩

福利最基本要有
醫療保險(睇醫生唔駛錢, 包睇牙包住院)
1X日AL,每年加1日
銀行假

依家先搵?

咁好?
我做緊個份
頭一年冇Al
冇medical
未過試用紅日扣錢
人工俾市價低
準備走

之前做左份short contract

閪工之最

19文科fg
返樓面炒散返咗2個月...
幾時先搵到FT
日日moon住個jobsdb，好似份份工都唔啱我做咁，send咗幾份cv出去，全部開我12k
高返少少俾15k黎得唔得

做銀行櫃面就有15k

係咪應該乜鳩都報左先
有份診所reception好似都ok

根本就係, 你唔係以為有好多野揀下麻

醫療保好似無
大假就算啦出得七日就唔會加
係勝在人工比以前好左同唔使ot同返五日工
見過其他啲工offer一樣咁差
一係人工比以前加得一千，一係返六日，仲話預左要ot

17k呀

係喎
譚仔呀姐先係15K

有無ngo 既巴c打

短期黎講診所reception應該幾好做

Apply左好多份 都冇回音

之前見左份ngo 就係而家幫基層換電視project
5千幾蚊一部

巴打唔係搵到工喇咩

應該都係手板眼見功夫? 我諗唯一要擔心可能係人事
中場仲有落場 不過剩請女人

你去幫人換？

做aco做夠8-10年先co / 考jre上eo/so

ikea 其實唔錯
人工係低啲
公司喺長啲
但係勝在有12日AL
仲要夠hea

除左jobsdb仲有咩方法搵工

咁有aco 做都好 廢一世 每個月兩日例sick leave
只係諗收工做咩好， 個人生都幾開心

Ngo又頹又冇得升人工又低

聽天由命
本身仲好驚空白期點算
依家知道驚都冇用

10月尾失業 e加日日都好頹

繼續搵啦 你諗下依家搵到可能都係新年後先做野
何況新年之後搵到既拖仲耐
大家都係呢半年無fulltime阿可

有冇人同我一樣
咁長空白期都冇番pt

如果人地問你你會點答
我諗緊照直講話搵唔到工
定學人地話屋企有事好

我早排失業都係咁樣拖下拖下
但山窮水盡焗住狂send cv搵工

Ching空左幾耐

19fg 半年

咁都肯做

話說點解哩個po去得快左咁

你咩背景&想見咩位？

睇咩post 啦，但如果單純想搵大錢就最好唔好揀Ngo

咩field? 搵到咩好路數?

又唔洗死既，工姐

見左兩份 有一份即刻有offer
到簽約 被壓價 壓四千
諗緊做唔做

利申 零售

4K
之前空白咗幾耐？

有工就要一年exp 但搵唔到工點可能有一年

五年都照apply 都係㩒個制搏下
有機會叫你in junior

好廢咁耐都搵唔到工 唉

所以騎牛搵馬中...

本身唔係讀sowork?

仲講搵大錢, 係搵錢都成問題啦

邊到搵agent ?

一間診咁少人都有人事都幾好野下

search啦...
正常就佢地搵你唔係你搵佢地

唔係

呢排agent比d工都伏伏地

睇興趣啦

本身有degree 而家讀master?
呢行始終係社工話事

想做保安

咁社工都叫20k 起，餓唔死啦下話

幾歲呀巴打，保安都好多氣受下

直頭係入面嘅人中之龍
但又有幾多位

社工基本上keep 住請人
如果你有degree, 社工學歷分分鐘低過你

係 上年grad宜家讀master
不過唔係sowork 本身對呢行冇乜興趣
入咗去做一排更加冇

咁仲讀master?
我都係覺得呢行反差好大

唔係社工master呀

有咩好路數呀
呢行係幾惡做

識報串報警就得架啦

你要做得出

又唔係自己仆街

但你要做仆街

社工個角色就係咁, 又唔係鳩報

23 做緊又忙又低人工既閪文職

係唔係鳩報係政府話事既

真係有犯法都叫鳩報咁無得講啦

保安”理論上” hea好多既

無人話一定係鳩報
正如好多黑衫都犯法
你報警無人話你鳩報既

冇呀 趁仲後生冇負擔先去讀
之後都唔會入返呢行架啦
其實又唔係大家講到報下警就得嘅
只係覺得太多admin 野要做 冇時間擺係一個case身上
同埋真係好撚多蝗 10隻case 8隻蝗
成日攤大手板上黎R福利
我真係做唔到

如果唔會入返呢行咁讀黎做咩

我自己樓下保安 真係皇帝工
超少住客

都話唔係社工master

如果你轉field 會少好多大陸人既
但呢行都係格硬黎架喇
要跑數既社工

宜家由朝做到晚 日日都想辭職

但到你無野做，可能又會嫌無聊架喇

所以想做食蕉 無人監住可以聽收音機睇書訓覺我hea底怪一定唔會嫌無聊

如果無咩洗費，係爽既

邊行？可能工作內容好ok？

巴打 你連自己想點都唔知
做咩工 咩都未有方向

宜家做到on99咁咪又係得16 17k

咩post? 文職16,7k 都算係咁

原來最近都send咗十幾份
得一個call

銀街櫃面係要同等學歷 定要讀返個科先入得

留個名先，唔知啲hr係咪過埋新年先做野，in咗幾份等咗一個禮拜都回音，好頹

返一至五9～6 office hour嘅clerk同cs真係好難搵

搵定下份啦

冇回音

me too真係頹到喊

好正常

in左10份工 都冇offer 好灰… 好想離開呢間公司呀

連工都搵唔到唔好話轉工

又一日 唉

19fg 之前有份工番左四個月quit左
之後send左十幾份Cv, in左三份
但三份都冇消息 成個星期了 好氣餒

In咗一份，要做written test ，已完

因為轉beauty方面零售
佢話考慮過後 我冇相關經驗
之前賣開 皮具

空白左個半月左右

邊方面sales

空白個半月碎料啦
咪撚要個offer啦大佬 壓成4k
除非你開既價係超高

大把工要做test啦

英文差，考時事題

其實見文職多唔多written test
我暫時都仲未有

多數有excel test

見親都有！有時成個annual plan都要做，再寫campaign proposal

成個月好閒姐

😂樣樣都係最低標準

搵工呢個過程真係可以令人完全對人生絕望
成個人啲心態對比畢業個陣完全唔同哂
當初幾有抱負 到依家出賣自己靈魂
我屌你老母

難搵呢 做住先啦唉

冇經驗 大概都係萬頭
同埋而家市道唔好 都唔高得去邊

公司請cs 請到依家都未請到。。。

今年環境差咗掛

好多時請人打咗個死結
fg無經驗又做唔到
公司請至少一年exp但個價係fg價

事實上fg同有一年做呢啲post冇分別

搵工搵到冇動力 日日係屋企打ps4

振作

係咪office hour？一年文員經驗請唔請？

19fg，之前失業咗4個月，結果1月揾到份濕9 admin工，宜家返住揾新工

唔好放棄 一齊撐埋佢
依家空白期雖然唔短 但都唔長 仲有得傾
再回頭到時20fg出黎真係神仙難求

唯有做著d short contract 頂著先

仲有3個月左右新一屆fg出爐就可以宣佈死亡

咩學歷？返 9-6 cs 位極小ot

tg講

做緊份個半月既temp工
2月中完做完唔知點算

新年之後好似會好D

年半空白
ching點捱法 我一個月已經想死 同埋唔想出去見人

pt都冇？

明明好撚心急 但就係搵唔到工
好撚驚20grad左都搵唔到呀

已準備同朋友借錢 已經兩個月冇工冇糧出

態度正確
而唔係咩都唔做

有 apply 過一份
in完請咗
13k reception
做咗一個月走咗

依度有冇手足想做文職 ?

好多呀呢到

我！我！請問係咪office hour？

All in ACO
死路一條
返住工 等考等offer好過
因為成個程序
最快半年 最遲年幾
2021年都黎
同埋考運氣
真係衰左
又多一年空白

同埋上2次請左好多人
總之 唔好All in
問下村長就知

我都打到啦 面試先難呀

三大都考

包食包飲 正

其實係相反
多FG 同時多機會

失業多一個月以上 已經被屌
你已好好了

無朋友 無消費
返輪班都無所謂
我自己係咁

有病 就得

做住teller先

咁快無錢？2009個陣失業潮
最少預半年洗費

咁都要證明？私人野黎

認同
非專科畢業 有幾多個人係好清楚條路？
個個出到黎 都係周圍試下
邊做邊睇啦
一直原地踏步 永遠的零

me

啱畢業，畢業就失業

你以為過到打字必請？

面試有幾難？應該都幾睇彩數喎

岩 一半一半
所以唔好all in ACO
一路搵工 一路等

各位我搵到新工喇 大家都加油

試過幫人補習 自己明但唔識教人
廢事教人地個仔啦 一陣默書測驗唔合格 我就死更

★羅致光：失業津貼 $5800 只供現時領取在職或書簿津貼的低收入人士申請。

失業津貼要在職先有得拎

有工番仲算失業咩

證券公司啊 之前做銀行

19 fg做緊飲食pt
開始想跳出自己comfort zone搵份ft做

grad完身邊朋友都打算hea下 做住pt先
做下做下都半年開始要為自己打算下

讀hotel 做左半年係瘦左好多 大隻左

same ar ching我都係top up咋
唔打算做f&b啦 想做啲輕鬆少少嘅 但又諗唔到有咩岩自己做

IVE Foundation Diploma(Design)

星期一啦 希望大家有interview call & offer

9月搵到1月頭，搵到了

（send咗90份cv）

Retail 無數勁易俾人炒

打定輸數新年

幾長？

你d frd係咪食屋企
pt人工夠洗?

@鵝是煮的羊 請問睇唔睇到我tg搵你？睇到嘅覆一覆吖，thx

13k 真係唔好做...
咁樣助大佢地恰尻D fg
teller本身辛苦工黎,,,
冇15k 真係唔好take offer

屌 係咪而家d hr先開始做野 12月apply 而家先約
搞到日日都要出去見2-3份 慘撚過番工

都話大部份公司由你sd CV出去到約你in都係要兩個星期至一個月
我上個禮拜有in一份直頭係11月尾果陣apply既
反而有份工果晚凌晨sd完幾個鐘之後既朝早就約我in呢D先得人驚

黎緊有個in係apply咗一陣就約in
仲要whatsap約 有D驚伏

我諗今個星期apply既最快都要過完年先有in喇
好彩上個禮拜都叫有call 呢個星期叫有d interview
有D希望

想問一下大家
send cv會否連埋application letter send?

會啊 不過抄好咗一封coverletter template就一封打天涯
反正每次都係改個名就得 咪連埋比佢
不過99%都唔會睇

有冇19fg學校打比你問你搵到工未？

佢叫我返去搵佢

咁恐怖

聽咗一次講唔得閒就無再接過

話返去同佢傾下

去啦 傾下都好

咁搞笑 咁你係咪真係去

話一星期內有回覆 但就黎滿一星期
係咪多數無機

當無 繼續搵啦

ngo乜都要做 見咗份仲打嚟話老細想見多次 我最後都推咗

預左要執頭執尾文書見人洗衫掃地

19fg master grad揾咗3 4個月
得保險公司chur 住出offer 俾我

有工返先乜都好啦，唔建議裸辭，我搵咗幾個月工，上年12月正式裸辭，1月中先有第1個口頭offer，裸辭的我都算好彩，我係轉工果d，我真係唔覺得過咗年之後個市會好d，個市唔明朗，我舊公司好多人唔敢裸辭

上個月裸辭本身我都後悔緊，好彩有offer

Cls

諗住玩多年啊嘛 依家咪賴嘢囉

好想有interview

等

原來好多同路人
成日以為得自己係咁

預計今個禮拜無乜工
等過埋年

real

一樣，我後日見工

見到慣咗

上星期見左份工 仲未有消息好想做果份工 又近屋企

我見過一間NGO 有多啲sponsor 嘅反而可以叫高少少個價 不過都係睇你自己有冇料

大家有冇咩方法去催對方 但又不失禮貌？

仍然未搵到

有冇人可以refer hsbc或者㾗身teller

見完了 應該衰左
成間公司都鬼佬 又要獻醜了

唔裸辭見工有咩心得
係咁射波去見工就算腦細唔知你搞乜都唔妥你請咁多假
約人放工後見又難

師兄IT零認知 但係IT公司仲請你

咩工呀弓喜哂

想死

朝早，中午時段，放工時間囉

+1 會唔會太廢

諗住4月quit

唔好灰心，仲有下個機會

仲有，可能請呢

你行入去個下俾d 信心 先贏一仗

BEA teller最早7點半收工
有fd做緊

又send幾份

HR應該收爐了

Teller其實好少準時走到

港資好撚縮骨

以前細個成日以為銀行櫃位入面做係會好準時收工
到出黎做野自己已經返閪工，但我放工仲見到teller做緊野

就算自己做完嘢
都要等全部人埋完數先走得

咁你份工都未算好閪

諗住6點幾都走到，原來最早7點半

狗也不屌,最後條數唔岩你成team人一齊數錢啦,數到7點幾8點

你讀完大學畢業唔係目標做teller下話，做住先騎牛搵馬或者調部門係常識卦

騎牛搵馬JJ
唔敢裸辭...

in埋一陣 新年前就收爐

hr 通常放到幾時

做咗一年食品廠仔...8月辭職到依家
一開始真係諗住慢慢搵 搵到依家真係心慌
到搵工先個學位有幾緊要 唉HD仔

無啦 無啦 等過年後啦 各位

裸辭左仲未搵到工
又爆埋單沙士好撚驚

屌中伏 得個閪HR講野
仲要暗示個價唔值 句句有骨
曬時間 on9

啱啱miss左電話 留言又唔講自己咩公司想點

你細個 個時teller好難入
同埋好好福利 無數跑
準時收工

而家做teller仲要畀廢老屌
好多野都係policy要求先咁多程序同文件
班廢老就會喪屌個teller

聽日都有得in

唞左幾日
依家既話係咪等新年後先再搵工仲好

做飲食 零售 例外
因為一樣咁衰

消息指本港錄首宗確診個案 傳經高鐵來港

已經擔心如果真係爆發就仲難搵工

teller? 狗也不屌

有無得收返封辭職信。。。

仆街沙士又黎了

我覺得我根本唔適合呢個job market even社會

無曬interview, 好不安

有冇人知HSBC AC之後幾耐有消息？

係

Me too

世界末日啦! 中國共產黨殺到黎啦

19英國 fg 留名

開始搵工 lm

19FG?

通常去完勞記招聘會幾耐先有電話,定唔會有

19fg就快唔叫得自己做fg

收晒爐啦 各位捱到下年

咁應該叫咩?

9月Quit上份工留名

依家爆埋支那肺炎 睇怕仲難搵

Same here

大貓唔洗跑

好易 放心

舊老細咁好帶挈

咁睇唔開去勞工處搵工 勁多伏工喎

都有d唔伏既

邊到既 諗住都做ea/clerk了
襯呢個新年上返手word同excel

我係hr 今日都唔做野啦

有d唔使返tim

點應對親戚

留名

17k

+1 點算好

係我

過埋初三開始搵工

希望唔會唔請人 趕尾水

加油

又肺炎，搵工真係雪上加霜

廢青留名

機械式工作 加上真係成日做到唔停 所以想試下其他工
工作關係同成班藍絲一齊做野 成日聽埋啲歪理
份工唯一休點就係人工唔錯

返11個鐘 每個月5~6日假 入職14k+ 獎金勤工
初頭還好 但做耐佐 好似坐監..成個格局都似監倉feel

d公司開始home office 了點死

屌裸辭左好撚驚呀！！！！

玩完feel

唔係掛 撞正肺炎 真係唔知點搵工

遞個陣點估到咁大單野

我都驚我個口頭offer唔穩

唉點搞呀撞正肺炎
已經唔知幾時再搵工好

好在岩岩過左試用期

已經收到email通知取消interview

招請物業主任,
九龍東住宅物業.
人工12-15K
請FG, 最少一年工作經驗.

一年經驗都15k

譚仔出手都高過你 走啦

本身約左聽日in 但佢通知全世界home office 直到另行通知

垃圾工仲要得萬二蚊人工比你老母做啦

我仲未搵到，已經失業左3個月

Same , 仲要top up 畢業

慘了

失業撚的惡夢

好耐之前in 過, 無offer

咩位?[url]網址[/url]

新人lm 今年七月就grad了 身邊所有人都著手準備搵工嘅時候我連自己想做咩都唔知

business analyst (sales operations)

口罩唔夠用 連工都唔夠膽搵

無啦 無啦 仲要撞埋肺炎 失業一年

有幾多19grad仲失業緊?
撞正反送中、武漢肺炎
2020grad都嚟緊

都係學店仲要垃圾科

肺炎勁到連 interview都推遲

如果兩星期都冇回音,你地會唔會send email俾hr

Diu 冇opening

啱啱7點幾收到phone in
無睇電話 無聽

仲有phone in都好 btw咩工？

Foodpanda back office

call center定三個月contract 工好？？😳

專俾人屌到仆街架喎

唔係cs喎都俾客屌 ？

係咪做網上客服
因為佢無hotline 所有人都要文字咁屌
激到我仆街 仲要人send email去屌

應該燒唔到你既祝你好運

元朗無良親共藥廠成個office全大陸佬 過完年等爆發肺炎

元朗澳X藥廠個寫字樓有7成員工大陸佬
過完年咩省翻黎都有 QC QA好多湖北佬
今日仲要出announcement叫員工新年去過湖北就自我隔離14日
重點係呢14日要扣年假扣完年假 扣no pay
班大陸狗一見到 仲會咁誠實話你知道自己去過湖北咩！
之前每年已經要香港員工局住就班大陸佬強制消年假放廠休 原本得10日年假 一過年就冇做4 5日
新年前又唔出花紅 而家更加大條道理話市道唔好 唔出花紅
澳X班香港朋友自求多福啦 因住間爆發肺炎

大把

呢排仲邊會有工
起碼要等天氣回暖

上年年尾等過年 過完年就等年中
2020fg 又黎 根本迫害

想裸辭 但突然搞d咁既野

又反送中又肺炎，應該有排都搵唔到工

學位低能here

其實簡單野 不過好無聊唔想去學

通常點應對依d人
唔想走果陣受住氣走 咁搞到下次再見工都驚左

私補無敵
而且真係有人私補開dse班教 搵到食

咁又係 有咁既hr已經知係西工
當個hr咁西其實背後係一份善意 即係叫你有揀都咪揀果度

大家用咩網搵工多?
多數打咩關鍵字

今年grad會唔會步沙士後塵
人工極低，失業率高

又一個月啦屌

依家搵咩工情況

示威＋肺炎

積儲就快用撚哂啦，儲就難，用就易

哪有工出

積蓄有pt頂住
仲未有問題
係擔心個 employment gap越嚟越長

今日來interview 個d 無帶口罩既全部無sd in 無衛生意識

九月辭完做廢青到而家，好擔心交唔到租要瞓街

24，上星期有份ft interview ，撞正佢地home office 又未in得

新年前有個口頭offer，等大老闆approval，新年前見到爆爆地諗住水新公司睇下可唔可以月尾on board，點知佢地依家home office做唔到野，話要正常office果時再update我，搞到都唔知幾時返得工，甚至驚收返offer

派得offer 都大家機會架喇，

除非支那肺炎真係搞到生意大損

人地停工有錢

停工無錢

好感動 呢個時勢估唔到仲可以收到interview call

做多半個月份temp工就完

呢間野成日出post喎

in 下當了解下

新公司早d on board我咪好......

look jobsdb搵part time都無工

正常

市極差

返pt返左幾個月
阿頭好想我轉全職
呢個時勢係咪應該做住先

咩pt
但你轉ft好難抽時間搵工喎

見工時間調哂朝早有無得諗
同埋呢個時勢太差
都唔預有好工見

老實講我覺得今年個市會好差
有ft可以做住先
offer點樣？

人工萬中
有b仔double銀行假
但要輪更

做住先啦
宜家無咩opening
pt有幾錢？

今日個fd收到通知 叫佢執包袱走
話公司頂唔順 要裁員3個 佢係其中一個
19fg果然慘

咁突然嘅
你朋友做咗幾耐 咩工？
個市真係咁差？

約60

點會唔差，上年首季度經濟增長已經可以睇到

我都就嚟要搵工，今年咁搞法，睇嚟真係重演03同08年嗰陣

真係掃街

飲食pt 都比人炒咗了失上加失

真，多公司freeze hc

你就好啦，人工唔錯，又有人賞識你叫你轉full time

新年之前約左2月3，4日見工，但依家香港咁既情況，去唔去interview好? 有份工仲要係second in……

19fg是原罪

97出世是原罪

點解唔去...

唔係唔去，只係唔知間公司有冇人番工，或者帶住過口罩去既話interview表現得唔好，因為會借左d聲，而且醫生都話呢14日係關鍵，最好唔好出門……

應該會通知你啦
一間公司如果連要延遲面試都唔通知求職者嘅話好極有限啦

有幾年工作經驗轉工果d都唔好得幾多，我諗個市起碼去到下半年先會好返d

no offence...你覺唔覺得你諗野有d fresh?

咁又係，不過唔知HR會唔會唔記得左我姐，因為係1月中既時候sd email 約我，依家都過左成半個月，加上咁岩香港咁嚴重，有好多公司都應該cut cost 唔請人，唔知點解我覺得有種感覺係"禮貌上比你黎見一見，因為之前約好左，但最近既香港問題，公司要減資源，所以唔請…"

利申:見普通文職工

舊公司無乜人走

可能啦，始終我唔係最近先搵工，搵左成3個月都冇offer, in 工見過差唔多10份，搞到我好自卑姐，最近又加上香港既事，搞到我心情都唔好

我由上年8月尾開始搵工，12月裸辭，今年新年前有個口頭offer，轉工都尚且難搵，你地更加難搵真係唔奇，唔係你地問題

in 10份好少事，我都in咗10拎份，依家都唔知有無得返工

多謝你，睇黎我都要再比心機繼續搵工啦，你個口頭offer係幾時要你番工呀？2月頭? 3月?

唔好提啦，本身想水佢地睇下1月尾on board得唔得，點知依家佢地home office無晒聲氣

冇計，香港突然咁，打工仔一齊受苦

果時有d問題未搞掂，所以只係口頭offer

我依家好撚驚佢地收返offer

或者做定2手準備? 做定最壞打算重新去in過新工?
一係就食回頭草…?不過應該比較難

照send cv搵工，食回頭草好l柒

20fg 留名

冇工返，失業巴絲近排咩環境

冇工返既巴打學歷大概咩程度

由新年開始到而家 jobsdb好似無update過咁

有冇人知太古集團難唔難in

咩post先？

初級維修技工渣

武漢肺炎，啲hr重會唔會interview

定一話全部轉曬視像？

一鋪冇漢肺炎

重演零三年同零八年慘況

遲吓老細都冇工返

係咪少咗好多客？

冇心機搵工空白期愈來愈長

搵住 part time先 la

約左星期一interview
唔知仲洗唔洗去
要去既話個間應該又係西工

我記得之前有人喺FORUM討論以前03,08年時嘅慘況，有人話三大出嚟嘅真係去咗掃街

我都唔想但係真係要有心理準備
最好有足夠儲蓄

我諗呢一刻有offer都要啦

社運+肺炎打孖上

JobsDB: Your application was not that suitable...
已經麻木哂，不過未死心

新年前send cv 好多未睇

就黎可以開6, 幾時先可以唔洗睇post？

咁嘅形勢都懶得apply

一月新工裸辭，本身有份聽日返，推遲咗，唔知幾時先report duty。其他interview又推遲晒，想死，大陸人正仆街

Almost same

SAME

由十月中失業到今日
算唔算耐？

如果report到duty嘅真係話知佢封幾耐，而家日日on99喺屋企

冇收入，少出街，冇interview，日日喺屋企廢

Master 都冇工返咁頹
你有咩打算

我驚呢個時勢會收返offer所以照send cv

都有send，但呢排個啲唔係好揀得落手

我一定狗衝 呢個時勢仲有interview真係執到
原來打定輸數又乜都無幾個星期
不過間野約我星期二 唔知係咪星期一罷工

1000